\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[14pt]{extsizes}
\usepackage[utf8x]{inputenc} % Включаем поддержку UTF8
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[russian]{babel}  % Включаем пакет для поддержки русского языка
\usepackage{tempora}
\usepackage{amssymb,amsmath}
\usepackage{svg}
\usepackage{graphicx}
\RequirePackage{caption}
\DeclareCaptionLabelSeparator{empty}{~}
\captionsetup{justification=centering,labelsep=empty}
\usepackage{empheq}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{scrextend}
\usepackage{euscript}
\usepackage[left=3cm,right=1.5cm,
    top=2cm,bottom=2cm,bindingoffset=0cm]{geometry}
\usepackage{chngcntr}
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy} % смена стиля оформления страниц
\fancyhf{} % очистка текущих значений
\fancyhead[C]{\thepage} % установка верхнего колонтитула
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt} % убрать разделительную линию
\counterwithin{figure}{section}
\begin{document}
\include{title}
\section{Список сокращений}
\begin{labeling}{alligator}
\item [ККМ] Красный костный мозг
\item [КМС] Костномозговой синдром
\item [МД] Модуль деформации
\item [ОПК] Основной программный комплекс для детальный расчётов дозовой нагрузки
\item [КСК] Криволинейная система координат
\item [ДСК] Декартова система координат
\item [ПС] Плоскость сопряжения
\end{labeling}
\include{intro}

\include{model}
%\include{interaction}
\include{realization}
\include{result}
\section{Заключение}
В данной работе:
\begin{enumerate}
\item Была разработана общая технология для моделирования деформации суставных зон воксельного фантома без строгого соблюдения анатомической точности.
\item Технология проверена численным моделированием деформации
коленного, локтевого, плечевого и тазобедренного суставов.
\item С помощью визуализации результатов деформации показано, что
разработанная технология дает удовлетворительные результаты:
\begin{itemize}
    \item для локтевого и коленного суставов в диапазоне углов не менее 90
градусов;
    \item для тазобедренного сустава – до 90 градусов с образованием
локального нарушения непрерывности тканей в паховой области;
    \item для плечевого сустава – до 90 градусов с образованием
локального нарушения непрерывности тканей в подмышечной области
\end{itemize}
\item Предложен метод реализации контроля сохранения массы
критических органов при деформации.
\end{enumerate}
\include{biblio}
\end{document}